#MovingViewsAndDudes

Этот учебный проект содержит следующее:

1. По углам вьюхи располагаются квадраты, которые двигаются по часовой стрелке, при перемещении вьюха принимает в новом углу цвет той вьюхи, что была здесь до него;

2. Создаются человечки, которые случайным образом перемещаются (с анимацией шагов).

###Скриншоты:
 
![Screen Shot 2016-08-25 at 15.17.40.png](https://bitbucket.org/repo/GK8Lkz/images/3897236265-Screen%20Shot%202016-08-25%20at%2015.17.40.png)

![Screen Shot 2016-08-25 at 15.17.45.png](https://bitbucket.org/repo/GK8Lkz/images/1406594868-Screen%20Shot%202016-08-25%20at%2015.17.45.png)